今日玩機場的奧妙

今日只停離港不停抵港
好多義士嫌玩得唔盡興
其實咁先係奧妙
抵港客就係義士的盾牌
令狗不能放催淚彈開槍
但係因為好多機已經飛緊來不能臨時叫停
尤其是長途機飛到來已經無乜油就更不能隨便改道
聽日813，大家識做！

推